只要有人同我傾計 我就唔訓教

聽日仲要返工 睇下今晚訓唔訓到

訓覺

唔訓

聽日翻幾點

Goodnight

點

今晚通頂做assignment 聽日返10點工

夠鐘瞓夠

goodnight 一啲都唔浪漫 要講goodbye

唔好做自己唔想做嘅野

教

冇得唔想做 我想要gpa 就要做

你今晚唔使瞓

要嚟做咩？

升大學。。

我都唔想瞓

聽日八點半起身 我平時要瞓好耐先夠精神 呢排日日都瞓唔夠
但係而家好想煮個撈麵食 煮唔煮好

一街都係喺啦 做自己想做嘅先至開心

加油 我都努力緊

煮啦 肚餓咪食野囉 唔食飽點瞓教

你讀乜

但係我都想升

咪啦 喂 開心啲啦年青人

咁你加油啦 讀唔成書都唔緊要㗎

cccu environmental studies

你呢 讀咩

Main campus ？

夠謝你阿

我有中同之前讀呢個，今年啱啱駁左上CU You can do it

小意思 幫到你就得

not main campus ar ... 喺德福

又攰又頭痛 做功課效率好低

仲要 仲要著曬西裝 gel曬頭

攰咪瞓個覺先囉 健康要緊啊

秒回吧

首歌幾好聽 但mv 就

ok

唔過大海玩轉通頂？

去過 輸左幾k 發左誓唔再去

出去mk玩轉樓上骨先啦

唔太好呢昧 有冇其他野玩

睇嚟要瞓了

繼續啦

差啲瞓着

睇嚟 始終都係要瞓教

做緊咩

攤係床到㩒手機

我都係
終於又到星期五